今日真係好開心呀

聽日一定會更加開心架姐
係咪呀?
屌你老母！

係啊！！！！

有聲post

頭兩句仲係果個女仔既聲
去到最後果句好似人地剪片放落去屌人老母個d聲

唔洗係度扯貓尾啦 夠薑就隊冧我
如果我唔死 我燒撚埋你間舖

如果想開心 為什麼需要等？

感謝樓豬為我帶來一絲歡樂

聽著含撚的聲音 我嘴巴想要含！

啊 啊啊啊 啊呀啊
我韋碧黑降臨

This is gay

我屌你老母啊哈姆太郎

未撚食藥

屌你老母你食左失憶藥？

咁早呀清

開心

正

叫班女黎陪你